連尼住你老母俾狗屌緊呀

個server死左超過12個鐘
交代又唔交代下
整又無整過
咩撚野最佳使用體驗呀？仆街死啦